#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Image Preloading 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/image-preloading\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-08 15:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: image-preloading.php:163
msgid ""
"Image Preloading: Settings have been successfully migrated to the new format!"
msgstr "图片预加载：设置已成功迁移到新格式！"

#: image-preloading.php:191
msgid "Image Preloading Settings"
msgstr "图片预加载设置"

#: image-preloading.php:192
msgid "Image Preloading"
msgstr "图片预加载"

#: image-preloading.php:211
msgid "Main Settings"
msgstr "主要设置"

#: image-preloading.php:218
msgid "Enable Image Preloading"
msgstr "启用图片预加载"

#: image-preloading.php:226
msgid "Preloading Method"
msgstr "预加载方法"

#: image-preloading.php:234
msgid "Image URLs"
msgstr "图片 URL"

#: image-preloading.php:243
msgid "Load on"
msgstr "加载于"

#: image-preloading.php:251
msgid "Exclude Pages"
msgstr "排除页面"

#: image-preloading.php:318
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: image-preloading.php:327
msgid "WordPress.org Plugin Page"
msgstr "WordPress.org 插件页面"

#: image-preloading.php:330
msgid "GitHub Repository"
msgstr "GitHub 仓库"

#: image-preloading.php:335
msgid ""
"Configure image preloading to improve your site's performance by loading "
"images in the background."
msgstr "配置图片预加载，通过在后台加载图片来提高您的网站性能。"

#: image-preloading.php:352
msgid "Configure how images should be preloaded on your site."
msgstr "配置图片应如何在您的网站上进行预加载。"

#: image-preloading.php:361
msgid "Enable image preloading functionality"
msgstr "启用图片预加载功能"

#: image-preloading.php:370
msgid "JavaScript (compatible with all browsers)"
msgstr "JavaScript（兼容所有浏览器）"

#: image-preloading.php:371
msgid "Link Preload (modern browsers only)"
msgstr "链接预加载（仅限现代浏览器）"

#: image-preloading.php:372
msgid "Both methods (recommended)"
msgstr "两种方法（推荐）"

#: image-preloading.php:381
msgid "Choose how images should be preloaded."
msgstr "选择图片的预加载方式。"

#: image-preloading.php:391
msgid ""
"Enter one image URL per line. Only enter URLs of images you want to preload."
msgstr "每行输入一个图片 URL。只输入您想要预加载的图片的 URL。"

#: image-preloading.php:400
msgid "All pages"
msgstr "所有页面"

#: image-preloading.php:401
msgid "Front page (static page or posts page)"
msgstr "首页（静态页面或文章页）"

#: image-preloading.php:402
msgid "Blog posts page (when using static front page)"
msgstr "博客文章页面（当使用静态首页时）"

#: image-preloading.php:403
msgid "Single posts only"
msgstr "仅限单篇文章"

#: image-preloading.php:404
msgid "Pages only"
msgstr "仅限页面"

#: image-preloading.php:405
msgid "Archive pages only"
msgstr "仅限存档页面"

#: image-preloading.php:414
msgid ""
"Choose where to load the preloading scripts. Front page includes your "
"homepage (static page or blog posts)."
msgstr "选择在何处加载预加载脚本。首页包括您的主页（静态页面或博客文章）。"

#: image-preloading.php:422
msgid "Comma-separated list of page/post IDs to exclude from image preloading."
msgstr "要从图片预加载中排除的页面/文章 ID 列表，以逗号分隔。"

#: image-preloading.php:432
msgid "Settings"
msgstr "设置"
